講下你地親戚最勁果位做緊咩大事業！

一人一個事業有成既親戚 有咩威水野

有架直昇機

等睇黨書記政治局常委

m記

破產走佬

我都有一個親戚走佬

又有一個玩車玩船周圍買屋住無限資金咁款

屌 D親戚穿櫃底 坐撚哂監 垃圾家族

做大耳窿

有個親戚住高雄 大地主 識馬英九 馬英九落高雄會住佢間別野

劉明

全部親戚死窮撚

有自己球隊